北九州行程一問

Day 1: 香港到福岡， 福岡市行街
Day2: 福岡到大宰府，然後番博多 （可能去埋柳川）
Day3: 門司港一日遊，宿博多
Day4: 福岡到熊本，熊本市一日遊，宿熊本
Day5: 熊本到阿蘇宿熊本
Day6: 熊本到長崎，長崎市一日遊，宿長崎（會由熊本港坐船出發）
Day7: 軍艦島一日遊，宿長崎
Day8: 長崎到武雄，宿佐賀
Day9: 佐賀到唐津，宿佐賀 (或者宿福岡）
Day10:番香港

想問下行程會唔會好悶？

希望各位巴絲比下意見

睇你點睇 我自己plan左一日去熊本 點知熊本悶琴嘔

另外推介 大分果邊 別府 由布院

佐賀值唔值得去？

佐賀冇去到 我諗食野多 長崎就多啲歷史景點 同埋軍艦島

Cut佐賀 悶到痴線
係佐賀jr行個半鐘
未見過高過3層o既建築物

如果行程改成福岡>長崎>熊本>大分？

成個九州差熊本無去
因為真係無興趣
得隻熊同熊本城
我又唔鐘意睇城

熊本真係悶撚到傻

長崎去軍艦島+市內玩（2天）
之後長崎坐船到熊本
熊本市+阿蘇（2天）
之後大分 （2天）

Push

推薦由布院同阿蘇火山

熊本真係悶到痴線，加上熊本城裝修緊

軍艦島玩唔到一日，搭船到上島再回程頂盡4個鐘，另外個半日可以上埋佐稻山睇夜景

10日推介去住返一兩日溫泉酒店
建議住多一兩晚博多 博多市內都好多野食野玩
熊本半日已經冇咩玩 住博多一日來回都OK

利申:3月去完

我去8日
頭3日係大分/別府/由布院各一日
之後返去博多果到直到DAY8大家覺得好唔好

住熊本目的係第二日去阿蘇
Btw,長崎玩唔玩到兩日？

我係你就唔去熊本
悶到hihi
又唔洗走咁遠

紅色可唔可以求DETAIL,我依先知有船去

我覺得8,9 行程唔洗去因為都幾悶果到

去由布院仲好

大致行程都冇問題

唔知阿蘇開返未

開返熊本做踏腳位都ok既

下個月去 阿蘇開番未？

熊本如果唔係去阿蘇真係可以唔駛去
不過勝烈亭又真係好撚好食